旺角站已封

因應太子站附近有人群聚集，為確保乘客及員工的安全，列車服務會作以下安排：

• 太子站及旺角站暫時關閉，荃灣綫及觀塘綫列車將不停太子站及旺角站

乘客如需轉乘荃灣綫 / 觀塘綫，請在油麻地站轉車。

請預早計劃您的行程。

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

屯門區校友街坊們過黎幫手啊

屌你封埋油麻地唔好比人轉車丫笨